有個好地方可以隔離啲武警 !

就係新屋嶺喇 支持緊密接觸者去新屋嶺接受14天隔離

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER